想請教過巴打們 部機壞咩

只係開chrome 播youtube 冇開其他野
突然間就會出現圖嘅畫面 然後個喇叭就jee jee 聲
成部機就停左 mouse都郁唔到
Boot左幾次機都係咁

Dell廠機 用左5年有多
原廠harddisk 換左ssd

換harddisk 前都出現過呢個情況
睇返紀錄第一次出現係18年3月
18年12月換harddisk
今次係第2次出現

請巴打們幫幫忙
係家母平時娛樂用 睇片 上網
想快d幫佢整好

RIP

試下轉用內顯睇下會唔會咁

似display card問題

咁似顯示卡脫焊
本身用內顯就冇得救啦
比你都唔敢成塊老母版塞入焗爐
買張二手顯示卡用啦

本身有用顯示卡就可以風筒焗爐再搶救一下

塊原廠老母版應該冇位吉張獨立display
打定輸數砌部新
都係買塊新老母版 ram同機箱姐
其他用返舊機未算

Cpu係咪都可以用返舊個粒

本身用內顯 冇用顯示卡 姐係壞內顯啦
買張二手顯示卡塞入老母版個PCIE x16 位
問題可能即刻解決
換老母版好撚麻煩㗎 同換老母一樣

硬件傳心師